就算孤獨寂寞傷心 也只是剛好而已

為咗你我真係可以與世界為敵都冇所謂
當初幾多人叫我唔好玩過火唔好放真感情落去
話你係玩我唔會真係有心同我一齊
我都唔理佢地點講
我都決定咗無論你係點我都要同你一齊
明明有另一個好好嘅人追我
但佢對我愈好我就愈掛住當初仲對我好好嘅你

不過係過咗一個月時間
你就已經一係hea覆一係直接已讀
如果你玩厭咗不如直接同我講等我死心啦
好過而家冷冷淡淡咁

你應承過我你鐘意我唔會走咗去
就用呢種方式逼我走
我都應承過你一日仲鐘意我都唔會離開你

真係冇緣再一齊可唔可以親口同我講
我會消失係你世界入面架
一係你變返以前好勤力約我同我傾計放閃嘅你啦

而家咁樣凌遲處死我真係好辛苦啊
俾我叫下春啦再谷落去可能真係會癲

咁岩果排忙d姐